唔食煙既人做飲食業/零售業係咪好蝕底？

同事走咗去食煙變相你做埋佢果份
一日食幾支煙又做少你一粒鐘
大家本身做9個鐘但變成
唔食煙做10個鐘工作量
食煙做8個鐘工作量
食煙埋堆上位又易啲
實情係咪咁？

買煙＝扣時薪

咁你食屎囉
去廁所食屎又食返個鐘

買飯=扣時薪

屙多2次屎囉

但做多份唔會多人工

買氧氣吸lo,仲健康

唔嫖唔賭唔賤格先蝕底

痾屎囉

其他工都一樣
返office啲甲級寫字樓限定去邊先可以食煙
然後啲人成日蛇王

咁你咪去打個飛機先返黎

真。魚蛋論
應該補返年假畀唔食煙嘅人

利申：非煙民

係巴士大笑咗

幾支煙食一粒鐘
其實冇人迫你做 你可以唔撚做

唔覺，睇做咩乜嘢場
要求高規矩多食煙反而係種壓力
呢架又冇得叫住深圳嘅人帶包煙嚟，買煙啲錢都用咗唔少

你諗下佢食1次煙就短你1日命 1日食幾支就短你幾日命
你做9個鐘野活到90歲佢做8個鐘可能得30歲命
佢都就死你咪當幫下佢囉

唔食煙都可以行開扮食煙㗎
我都係非煙民但成日行開話自己煙break